[香港地投票] 已達5000用家！

熱烈慶祝已達5000用家！

呢個對我地團隊係好大鼓舞，多謝各界（特別係IT手足）。
百屌成材，有意見我地先可以不斷進步！

IOS已批1.049，重要update如下

- 新增多項措施，保障只限香港境內投票
- 資料多重加密
- 加設香港人日程投票選項
- 增設直接連結分享

- 去大台化 不設user name
- 人人都可以發起議題
- 一系列措施去盡力確保一人一票

Android暫時仲係1.042
1.049審批中

團隊唔會就甘就停步，我地正準備：
- 已設立外國server，所有資料將存放於外國
- 加設18區社區投票選項
- 新增投票/ 留言/ 回覆 通知功能

希望大家多多支持，愈多人用呢個App，先愈有公信力！
唔介意的話，好評一下或者睇一睇廣告，廣告收入將資助外國server租金及營運。

整呢個App 有幾個目標想做到， 需要大家幫手

因為而家D 風向都令我有D 擔心，又話唔用得TG, 有時又叫停好多野。不過我係度諗，多一個平台可以多一個表達意見既地方，香港而家好在仲未有23 條，資訊流通係我地既優勢（當然如果俾5毛帶風向就好危險）

所以我目標係盡量確保投票既人唔可以重覆（至少唔可以咁容易重覆）就算有5毛， 大家既真實意見都唔會咁易被覆蓋。

第二樣目標係希望香港人會留意香港有咩議題，就算唔打字討論，可以以用投票表達，當香港人習慣左投票，將來有其他重大事項都會更多人出黎表達意見

第三， 香港人投左區議員出黎，唔應該就咁就算，希望可以令香港人注意自己社區既事項，包括社區建設，屋苑，道路設施。

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

下載連結：

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

推

推， 請大家幫手

個app幾好玩其實

感謝，我地黎緊仲開發多D 投票模式，用唔同方法整理用戶意見

已down

輕輕一推

張圖可以放大個QR Code兩倍
你而家個解像度有啲機scan唔到

對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

網上投票好難做到匿名又有公信力

建議實體公投

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

路過再推 做實事要多多支持

G持

感謝

已dl

感謝！

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

感謝支持，我諗諗點防VPN / proxy

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

改吓個介面

有冇興趣加入改善group 俾下意見

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

點會影響唔到，影響唔到班人渣 佢地就唔會出聲啦

影響就一定影響到！，日常衣食住行都要注意

啲投票咁on9 del左

感謝支持先，有機會先再裝返黎用

下載咗！謝謝你的努力💪

呢個係達成真民主最直接途徑 一定要支持

1.19 天下圍攻

一定要！

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

119中環見

得5000人
民意

而家係少人d, 希望大家幫手宣傳下

點樣令Sample random
而家全部Lihkg仔肯定一面倒

但有冇方法制衡水軍

連香港人都唔係個d

遲D 要係其他渠道宣傳先可以打破同溫層

暫時只限係香港境內， 分辨唔到係唔係香港人，

可以討論下如何可以分辨到

之前TG有睇過，推

深夜推

幫推

手足加油

this item is not available in your country

十分抱歉，暫時唔開放俾香港境外使用

避免某國家既人可以洗票

感覺拉上拉落唔係好順滑
支持

議題列表？

我稍後望下個memory usage 睇下點改善， 你用咩機？

最好可以睇得番自己投過邊個選項，有時幾日後番去睇下自己投過嘅帖但唔記得咗自己投咗邊個選項

Download 最新版本應該會出個tick 標示返

唔係吖，係顯示番自己投咗ABCD邊個選項呀

咁樣？

係，邊度有得set？ 我用Android

更新個app 版本會有，1.056 版本或以上

哦，原來係我未更新

g chi 幾好玩

多謝支持